其中兩個拔槍軍裝編號：5149同18474

推

推啊 起底啊

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

推佢老母

多謝勇武們

PUSH!!!!!!

反送中運動之後要點行之我見

企中間嗰個睇唔到咩number

頂我睇到兩個編號聯想到連登Id

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

pish

屌晒兩個老母

推，老豆搵仔

push

吊佢老味

推俾老豆搵仔

18474係女喎。。。

應該4個喎

蓋世太保

推呀

起底

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推上國際 香港8964

咁容易拗底一定係香港警察

推 起底
禍必及家人

Up

明白點解要冇number啦，點解要冇後顧之憂啦

一定要share
gif圖

片

[/quote]

搵仔啦
麻包袋都唔割！

麻包袋已準備

手指on trigger?

老婆仔女
老豆阿媽0

又捉多件

Push

5149 找不到警員編號
18474 張吳惠珍 女警長

屌 假編號

推 16066

[Member]我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷[/member]

如果我係佢地屋企人 應該驚撚死

大家記得假Number 唔係第一次！

老豆搵仔幫幫手

最緊要搵下有冇老婆仔女

如果係假NUMBER
SAVE相, 之後有機會就起底
小心放工呀你地

嘩，今次斷正

英文文宣

假編號 屌佢老母

push！

..

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 825荃葵青遊行 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

似做樣交功課比大陸

推！！

都話末升級個啲係唔會顯示

老豆搵仔！！

假 number 可能係公安

失控過街老鼠

即係點 剛剛學堂畢業？ 求解

唔係，只係未夠秤拎傷心柴

一柴以上先會有名

推爆佢！老豆揾仔！！

資料庫係出自警察長期服務獎章名單，當中有d已經退咗休，舊no.一早派俾新仔

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

推爆佢老母閪！！

0:04

右邊白衫警察舉槍向天，之後就有槍聲

老豆搵仔

公安扮演？

推 揾仔喇

又公安？

一定要出麻包袋

d犬已經痴撚咗線

721 811

咁拎快起到，勁啊

本身見到隻狗比記者圍住無得走要其他狗救個陣都有d可憐同情
但見到佢開槍踢人先就屌你老母抵撚死啦
黑警死全家

推上國際法庭

推撚到佢地仆街

仆街

Ching 你唔可以同情任何一隻狗

假編號 都唔知係咪公安

DLLM 黑警死全家都唔夠

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第35日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民

以後唔該日日佔領機場

行刑式處決

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第35日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用解警員編號

假number，一個check唔到，一個出咗女警名

有無人可以幫手將天安門坦克人同呢個叔叔困縛一齊！？

#TiananmenSquare2.0

即係斷正公安！！

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第35日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號

612 721 811

促請習主席 揖拿陶琿及其黨餘 勾結外國勢力

點解全部假Number

關我撚事咩
總之而家check到嘅編號同用呢個編號嘅人唔同就=假嘅
唔撚出委任證我點撚樣投訴佢呀

黑警死全家

講左好多次
唔係個個都嘉許過$警員編號有機會重用

梗係關事啦

至近9時，新界南總區刑事總部警司梁國榮承認有一名軍裝警員曾開槍，但未有回應是否向天開還是向人群開槍，稍後會封鎖沙咀道，並將事件交予新界南總區重案組跟進。

各位一定要做文宣send俾國際媒體啊
呢幾日G8
仲要貼晒去各區地方
推爆佢

大大力推

有圖，2004年係女警on record

個number一係無人，一係n年前用緊

推！！！！！！

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

促請習主席揖拿鄭月蛾 犯癲覆國家政權 尋釁滋事

起底之後又可以點

無林鄭推逃犯條例 邊有呢嗰局面？

推到中央知道 呢個女人係破壞國慶兇手 林鄭月蛾

要不要死全家

軍裝都咁衝動

起佢底

16066
呢個都係

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

相在此

o

2004年已經係老鬼
而家點都退咗休

除左on9真係唔知點形容佢地，落單，開鎗，出腳，逃走，扮傷

屌 手快得滯負評咗

又要兇狠又要縮沙

有手足起到18474

蘋果影到開槍第二位警員

好靚仔

Source Now 直播

20:11 拔槍人士已上咗樓梯
20:13 增援警察出現 身上多有 委任證
20:17 左右有疑人離開神情閃爍